寂寞圍爐專區 已經生火

大家一齊埋黎取暖啦

我先

正能量左幾日 今日突然好寂寞
有無人明

見到之前鐘意表左白個個男仔
佢po story溝緊新女
心情好有點難過 點解唔係我嘅

抵撚柒死

多謝

鍾意你都未必幸福

點解咁講巴打

已經生火

會有更多問題，或者你鍾意嘅只係有佢嘅特徵或功能嘅人，換個人你一樣會鍾意，所以佢都唔係咁特別

點知佢fd zone左 detail
呢度絕對會為你解憂

個火辣親我

Btw 開返晚市 培養緊感情又未一齊嘅人
終於有得一齊共進晚餐 浪漫過下晝食飯

Friend zone仲同人食狗飯 死傻仔犯賤到你呢

係呀 快d埋黎一路取暖一路講你嘅心事

咁樣講個心好似真係舒服啲
多謝巴打

人地唔so你都無計 無得勉強
狠下心腸 del晒佢啲social media
無眼睇 等時間沖淡

我安排一個遠啲嘅位置俾你
方便你可以講你嘅心事 又唔好辣親
我係咪好貼心

都要試吓努力爭取㗎嘛
你呢巴打 生活過得開心嗎

今日都諗緊del唔del好

關你撚事咩屌你老母

好man。。。

好啦 唔阻你

你鐘意呢d

但人都係會有慾望，好似諗食乜餸咁。

好似突然好想好想食炒飯，但其實心入邊好明冇咗炒飯又唔會點，仲有好多好多嘢食畀你揀，但迎合當下心情唯有揀佢

佢周圍屌狗公

呢個比喻確實唔錯

你已經留意到佢

我留意啲搞笑嘅人

你死狗公想狗我 扮咩

好想有個女仔可以畀我攬住喊，好寂寞

留名

有無人正係想揾個女人比個心口你挨住？

頭先見到呢個post
有特定對象想攬？

我係唯一嘅sis 保護我

你行埋黎會溶
講黎聽下 歡迎留低你嘅心事

我有睇呢個po呀，仲有留下言，其實都冇，只係想要感受下母性

啲烏英曱甴擋都擋唔住

感受到大家係message到愈黎愈生疏
明明幾日前先傾完電話 仲好愉快
人真係善變

咁你搵到你鍾意嘅仔未

曖昧緊定係拍緊拖啊

所以我冇問佢點解

唔係想問點解
而係覺得無奈啫

但之後仲有排對住
都唔知用咩心態對住佢好

曖昧緊阿
不過其實係冇結果既曖味

好明白你嘅感受
啱啱先經歷完

有無諗住直接問佢

佢算係我上司
已婚 但證實左分居 不過因為小朋友唔離婚

所以知道咁既背景都保持距離先
但有時又會諗起佢

你鐘意咩類型先

頂

最近wfh無得見喎
可能之後返返工有機會親密啲呢

我第一次拍拖嘅時候都有試過咁樣
最後一個禮拜冇搵大家 我開口講分手

要諗清楚鬥呢一啖氣係咪真係值得
之後會唔會後悔
如果唔係到時後悔就太遲啦

所以咪就係話呢下衰
仲要唔知對方係咪玩自己

人人都話 佢拖泥帶水咁款
點解有其他唔食偏偏要食屎
但我聽到佢一個人係屋企病左又忍唔住買野食送到佢既樓下

咩歌黎

喂也 你講廢話
要罰$10

但我知你遺下我

你咁樣做女仔會覺得你好貼心
你有無暗示過自己對佢有意思

不過佢又未離婚又有小朋友
要諗嘅嘢好多 我指佢會考慮好多野

U笑me

其實佢緊係知我對佢有意思
但係佢講野隱隱晦晦咁
搞到我都驚俾佢玩

有次為其他事嘈 佢可以無情咁封左我
轉頭unlock返同我道歉
回得慢又block過
之後又自己打俾我 叫我唔好嬲
真係唔知咩心態黎

More more

無心嫁 呢度好溫暖 好多愛嫁

我都唔想咁 我想佢主動搵我氹下我咋

之前就話以為係少事唔想我郁啲嬲
所以唔理我等我冷靜下 但根本唔係少事
後尾講返佢都知唔少

而家又係咁
係覺得咁少事咁你黎搵下我氹我一次好難為你咩
明明佢唔尊重我在先

咁情緒化嘅 好難捉摸喎
佢幾年幾月幾日生日知唔知

可以幫你睇佢幾個星底 了解下點同佢相處

小妹略懂占星 同咪有研究開塔羅牌

祝我今年都唔會拍拖

Clsss 好毒

熱到我而家要除晒啲衫

成件事係點㗎 講嚟聽吓
呢度好溫暖願意為你解憂

整返首大悲咒俾佢嘆吓

OMG 巴打寂寞左好耐

ok 成個故事我要重新理解過 屌

破地獄

呢個係我同佢之間嘅暗語

你呢 幾時生日 俾埋年份

係呀你係咪要幫我出火

幫我研究吓我個星座
塔羅牌呢啲嘢好準

佢太陽星座係摩羯座
月亮星座係天蠍座
金星星座係雙魚座

太陽星座係代表佢表面嘅性格
月亮星座係代表私底下相處嘅佢同埋佢心入面最真實嘅諗法
金星星座係代表佢愛情嘅價值觀同埋佢會想搵一個點樣嘅人

佢太陽摩羯座再加埋月亮星座係天蠍座 就算佢鍾意一個人都唔會話俾你聽 可以收得好埋 原本天蠍座已經係一個深藏不露嘅人 佢仲要係喺月亮星座 代表好多佢心裏面嘅諗法都會收埋 但係佢應該係一個觀察好細微嘅人

金星星座係雙魚座 佢會想一個溫柔體貼嘅伴侶 同埋佢係愛情果方面佢係一個好細心嘅人 仲好貼心 直頭係願意為伴侶犧牲自己一切嗰種 雙魚座係一個好多愁善感嘅星座 對住自己鍾意嘅人 做咩都得無論佢做咗啲咩佢都會接受 就連出軌都可以為佢搵藉口原諒

我會建議你多啲對佢做一啲好溫柔細心嘅行為 多啲關心佢 俾多啲愛佢 無微不至嗰種

祝埋我下年都唔會搵到男朋友 感謝

有冇人真係睇過破地獄 係咪真係會好想笑
我一次都未睇過

我淨係識得幫你整爛佢ok？

俾你嘅年月日 性別俾我

睇過
咁又唔會太想少只係覺得佢哋成班好似喺度玩緊爭櫈仔
跟住又有音樂

都好呀橫掂我都冇嘅

情況唔一樣嘅 既然佢哋都分居狀態
我又覺得你唔算有加入佢哋關係

如果佢哋感情好好仲住埋一齊就話啫

你太陽星座係天蠍座
月亮星座係處女座
金星星座係天蠍座

其實你哋好撚柒夾 你睇返我話佢月亮星座係天蠍座
占星黎講 伴侶之間太陽星座/月亮星座係同一個星座嘅話 會比較容易明白大家嘅感受 呢啲狀況可以話係好適合結婚嘅星盤

天蠍座原本同摩羯座都係好夾
月亮星座你處女座佢天蠍座 呢個配對係100%咁制
金星星座你天蠍座佢雙魚座 呢個配對都係100%

不過要留意嘅係你有好多天蠍座嘅元素
佢又有天蠍座㗎魔羯嘅元素 你哋可能會大家都收得好埋 唔講出嚟

之前睇人有個post 話忍唔住偷偷地笑咗

屌 你又係女黎？

淨係覺得好嘈同埋好晒錢

你嘅太陽星座係天蠍座
月亮星座係金牛座
金星星座係天秤座

呢幾樣野係代表啲咩你睇返我上面有講

我同你一樣都係太陽天蠍座金星天秤座
所以你應該都係會冇天竭嗰種10分專一
我自己成日俾啲朋友話我都唔專一 一啲都唔似天蠍座

至於你嘅月亮係金牛座 代表你嘅內心世界係比較實際 原本天蠍座已經實際 你係好撚實際加埋一齊

係 仲要係天蠍女問你死未

但係你特登拎嘢去樓下俾佢
佢有冇做過呢一啲野對你？

碌上去睇吓先thx

你呢個情況有啲複雜
我都想幫你試吓占卜

A0毒撚嚟圍爐了

佢有時覆得慢係咪佢做嘢真係忙先

佢梗係會好憎佢啦
天蠍座最憎俾人背叛
佢嘅天蠍座係月亮星座嗰度 會比太陽星座嘅天蠍座更加突顯呢個星座嘅特質

金牛座確實係一個睇錢好重嘅星座

唉有時真係唔明女人諗咩
我同個女仔出街 佢會撓下我手 好多身體接觸 又問我今日出街開唔開心 又話下次要食啲浪漫餐廳
但又會叫我介紹仔比佢識 同會喺我面前text啲仔
不過又唔似收兵 出親街都會AA
呢個究竟係咩關係

Hi 行埋啲個火爐啦

話佢做嗰啲嘢問嗰啲嘢
勁曖昧囉 好似對你勁有興趣咁

但係佢又問你介紹男仔俾佢識呢下好奇怪
如果下次佢再咁問 你試吓話咁我介紹我俾你識咁樣

但係我成日洗好多錢
好快洗晒
但係我覺得天蠍座嘅報仇 係我身上係完美咁樣表現咗出嚟

但你哋呢一種配對
我真係第一次見
好撚夾

你有冇覺得同佢真係好啱傾
我自己通常遇到啲星座幾樣都好夾嘅男仔 相處落都會覺得真係好啱傾

你做過啲咩復仇啊

咁佢對你都幾有心呀其實

多啲對佢表現你溫柔嘅一面！

唔講啦

你俾一個你嘅名同埋佢嘅名俾我啊
可以代表到你哋嘅名

又一寂寞夜晚 無敵是寂寞的 good night

神秘嘅感覺 呢個係真
同埋個樣一定好撚西 明明心情好好 都俾人話西面

咁早瞓咩

同埋發覺自己嘅直覺真係好撚準
都唔知係好事定壞事
我個樣又冇俾人話西
不過好識睇人地諗咩

好呀 kousjoker

呢個我都覺得係！
突起條尾都知佢想點

想講大話呃我哋冇咁易

冇伴侶覺得好寂寞，但自己而家又冇鐘意任何人 但又唔想為咗有人陪自己而去搵女朋友，覺得咁樣會害咗人

養生 聽下asmr就訓

搵啦 實溝到咩

反而要煩惱嘅地方就係拆唔拆穿佢哋好
做人真係好難

再等吓先啦 過多排忙完之後
可能會好啲呢 仲要而家又有得夜晚食飯

加油呀絲打

佢有啲細路仔行為好無禮貌好唔尊重我
嗲住講又唔上心 應承完都唔記得
我正經講唔鍾意
佢又句句聲疊聲唱歌唔比我講/唔聽
已經係細路行為
再認真啲講又話我好嚴厲好惡/sd可憐sticker
到第二三次又做返同樣行為 我又嬲過
直情屌佢佢先扮陣知錯
但過一排傾返佢又覺得無錯 係我問題 又會嘈

而家就係嘈完佢唔會搵返我
係每次

佢平時又無咩野 係細節位好幼稚
同埋激嬲人之後唔負責任

上面有個燈神
你可以同佢許願

我頭先燈自己今年唔會拍拖

Send 出黎 一齊聽

係我哋睇世事睇得太透

你平時係幫自己占卜🔮定係出去搵人

就咁睇佢冇將啲嘢放上心
因為咁樣會嬲都正常嘅

你有冇set個底線 幾時冇搵就主動搵返佢啊

明呀 呢種係疲倦

點解講話見識得賤人多

我成日都會幫自己占卜
不過有時都會出去搵人占 聽吓人哋會點樣解牌

你估到背後目的咪可以就住黎傾
求其鳩up下無傷大雅啫~
又唔係個個都要好fd

你去開邊度

女人可能唔啱聽

之前3日
而家我諗一星期

咁似我個fd(已絕交) 睇大陸劇仲要狂send俾我 叫咗唔好send仲send

點解要主動搵返佢

旺角廟街有一個好撚準
有個阿嬸

搵吓佢張卡片先

好
我去開嗰度會搵雀仔

佢係咩星座你係咩星座啊

生日呢個理由絕對可以約佢出嚟

依家去到第幾日

師兄你係咪覆錯人

俾人冇咗咁多次 好慘
勁大陰影

就係雀仔右手手邊嗰間！
雀仔嗰間我都試過

你覺得準唔准

我覺得佢點講好呢
佢有一件事真係好準
是發生了前一日我去問跟住第二日嗰個人就同我講返同師傅講同一句嘅說話
但係第二樣嘢就未到嗰個時間都未知
你覺得雀仔點

冇啊 我個fd都係小學雞行為 一律block7

慢慢習慣就得了

唔想求其搵，想搵到一個合適嘅人

燈神，希望今年搵唔到岩自己嘅好女仔啦

我覺得佢講我人生要學習嘅嘢準d
佢話我成日都會遇到一啲控制慾好強嘅男人
但係我自己又唔甘心俾人控制

佢話我以後結婚嗰個都會係一樣好大男人
個問題就係我要點樣改變自己去接受呢樣嘢

唔差嘅佢都

但佢隔離嗰個阿嬸 勁準 仲會睇埋八字

好sad
過嚟我俾個擁抱你

魔羯座嘅人 鍾意都唔會表露到出嚟
可以收得好埋 你完全唔會察覺到
加油 我覺得佢會應承你

你約完佢之後上嚟話返俾我聽

繼續繼續 繼續燈

要抱抱樓主先得 爐火成功燃起我心中把火了

a0 無人要毒撚 得唔得

捱咗好多晚通宵令到我好好火
畀啲火呢度圍爐

每日返工放工營營役役咁
疫情又冇乜得出去玩

lm

鬼知你咩 依度又冇人識你 問吓fd啦

你溝條女咪得

隔離個婆婆叫咩名啊 前嗰排去都見唔到隔離有婆婆